# Web Confession 1.0.1
Web Confession v1.0.1 - giúp bạn xây dựng 1 hệ thống Confession (chia sẻ tâm tư ẩn danh). 

[Cải thiện]
- Nâng cấp giao diện, chức năng trang web
- Có thể sử dụng hình ảnh trong bài đăng
- Có thể đăng lên Trang (Fanpage) Facebook

[Hướng dẫn]
- Vào http://domain.com/install để config lại thôi :3<br>
*Nếu database không tự động nạp thì các bạn vào server/lib/data/mysql/raw để lấy file database.sql (file sql thủ công) để import vào mysql nhé!<br>
*Các bạn xài cPanel chú ý: lỗi ở trên không phải do code, có thể bạn chưa cài đặt full quyền<br> 
<br>
Admin Page: http://domain.com/admin<br>
<br>
[Mật khẩu]<br>
Install: nghiametrai<br>
Admin:<br>
- Tài khoản: admin<br>
- Mật khẩu: nghiametrai<br><br>
-- Tác giả: Vy Nghĩa (Nghia is Gay)<br>
-- Fanpage: https://www.facebook.com/NghiaisGay<br>
<br>
<br>
---<br>
© 2017 Vy Nghia
